我認為我地既聲音太專注於連登，fb 同 IG呢3個平台。

睇下香港地區youtube trending有幾多廢老片同下面幾多離地comment, 就知道香港有好大部分唔識用電話既廢人，而本身幫佢裝好埋個youtube app，基本上大部分既資訊都係黎自呢d中國式煽動既片。

而問題就係外國人第一時間係youtube trending 睇到既就呢d片， 我地需要廣泛地係comment 度著手，揭露番個事實出黎。

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

[公投] 係禁制令生效期間，我地全部人一齊做好文宣，再一次將所有訴求重現街頭，深入藍絲網絡

突破盲點
好 聽日開始

另外跟手share下

Q: 點解提文革？

老毛為左保住權力
當時紅衛兵士氣幾高昂
大家好團結咁抄家批鬥
就係源於老毛一開始既主張
其實如果當年班紅衛兵
以團結力量描準岩既目標
今時今日既中國或者會好唔同

所以我地唔能夠用錯既方式
或描住錯既目標亂用團結
錯左就改

再者
中共政府一直想令到呢段歷史被遺忘
提呢件事可以令到大陸憤青五毛
攻擊我地係廢青港獨撚既同時
了解下佢地呀公呀婆既廢青史

開twitter
9gag
Reddit account.
所有係連登. Fb . Ig 發表過既每一句說話，都要係各大平台，講十次。

youtube真係少人提

推

即刻同老豆老母俾3蚊啦屌.

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

Pish

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

巴打們有無大陸討論區介紹

其實我地中晒中溫層陷阱
家陣愈黎愈多淺黃/中立唔清楚我地既行動

要多些少出去溝通

唔好淨係留係同溫層

816 ATM 817紅土 818百萬人遊行
612 721 727 728 811
5大訴求
光復香港 時代革命
不分不割不篤

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

第一步： 所有係連登留言同文宣，全部貼晒係呢個人出既片度

is

仲有wechat同weibo

Push

落街派傳單谷818人數